【立會補選】被指選舉工程失誤 「大腦」朱凱廸無解釋

立法會補選塵埃落定，民主派經初選協調出4位代表出戰，結果僅有區諾軒及范國威當選，姚松炎不敵民建聯鄭泳舜。民主派招開記者會，對被多名學者及時事評論員指其選舉工程失誤，姚松炎承認有更好的進步空間，而在選舉工程中任「大腦」的朱凱廸則對此無特別說明。

有傳媒問及馮檢基退出Plan B事件，是否得失傳統泛民政團致失票倉，朱凱廸表示，之前已曾交代，不打算再補充，但認為泛民各黨派今次在不同崗位，都有盡力打好選戰。惟被指選舉工程有失誤，在今次選舉工程的主要參與者朱凱廸並無解釋。

中文大學學者蔡子強指姚松炎敗選其中一個原因是其選舉工程做得不好，指他是三位泛民候選人中唯一一個空降，但缺乏地區工作之餘，又沒有盡力爭取泛民政黨協助宣傳。

左膠打自己人就叻
打帝制派邊得

唔評論佢嘅政治取向
但佢果套真係唔work
皇后碼頭，高鐵苦行，菜園新村有邊單掂？

恰鳩基哥就叻

之前連登仔屌馮檢基坐政治關愛座 wor

事實上佢一開頭唔再參選, 比第個接手上
減低自己影響力
就唔會有老人政治

何啟明（民協嗰位）先係最佳人選
佢冇「港獨」「自決」負擔
而且上次超區佢辯才唔錯

卸來卸去做乜

一單還一單，你俾得佢參加初選，人地又跟足你規矩，你就撚鳩人地做Plan B唔得，咁你一早唔好俾基哥玩囉

我係民協支持者都唔撚屌你啦

其實何啟明選返d深水涉票會出返